國際戰線嘅靚女大波妹手足幫我哋拍咗片 同全世界講解港版國安法！

上個post推唔郁，重開

之後就要靠大家幫手喺twitter/reddit洗版

推咗先！

條女把聲好正

J完女手足把聲就好幫手推post同spread條片出去喇

推唔郁都推

推
但chief是咪讀左做chef

美國戰線

好人一世平安

推

咦，好似係

不過難得靚女手足幫手拍片
放過佢啦

連登仔實推

靚女手足把聲實在太好j
推到上熱門益街坊

把聲唔掂wo
收音唔好，港式語調

好多發音都唔岩
不過算啦 有字幕就睇得明

你咁勁, 不如幫手打國際線

好來同佢做愛

吸吮佢水汪汪的蜜汁

順便瘋狂奶啜佢鮑邊屎

打咗國際戰線先

標題串錯字呀!可以點聯絡佢改番

做完先打ok?

ok

我睇吓搵唔搵得返拍片嘅手足

幫我聯絡佢book 時間

同咗拍片嗰邊傳話

係咪得YouTube嗰度出事?

8點！
睇完頭條新聞再返嚟推一推

push

Pishhhh

感謝 ！

推兩推

睇黃子悅好過

有國際戰線你推唔推?

波大唔大都要推

繼續推

再出發口號創作比賽

我以為上次潤完平野小姐細波，今次補鑊讚翻佢大波添

P

有無相

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱